我宣佈由於11月2日既集會好成功，政府被迫妥協答應5大訴求

[11月3日訊]昨日大批民眾身穿黑衣聲援集會，各種行動完美體現到市民對民主自由既渴求及堅定意志，再加上現場有一篇發人深省，媲美I have a dream既偉大演說，令部份建制人士決定迫宮，最終政府被技術性擊倒，行政長官深夜聯同各高官發表記者會，向公眾躹躬道歉，並承諾一個月內推行政改。民眾随即上街慶祝，各處響起願榮光歸香港的樂聲。

想唔想咁?想就努力宣傳啦

【TVB 嚇到瀨事，事實證明，洗版真係work】今日洗版任務 - 田原香